有冇人知國泰幾時供股？

宣布左 11 供 7，幾時截數？想等佢截左數先買，費事到時有碎股 ...

7月15
自己上AAstock搵啦